{
    "question": "A.    3. bentuk doa bersama yang dapat dilakukan dalam keluarga adalah kecuali..\r\ndevosi\r\nb. ziarah\r\nrosario\r\nd. jalan salib\r\nc.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>sholat bersama keluar ga</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sholat besama sama.....</p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dibawah-ini-yang-merupakan-larangan-dalam-pelaksanaan-ibadah-haji-573",
            "question": "Dibawah ini yang merupakan larangan dalam pelaksanaan ibadah haji",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>banyak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pilihannya apa saja???</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "isteri-abu-lahab-dalam-qs-al-lahab-ayat-4-dijuluki-sebagai-al-218",
            "question": "Isteri abu lahab dalam qs. al-lahab ayat (4) dijuluki sebagai al khotobi yang artinya\"\"pembawa kayubakar\"\". makna dari julukan \"\"pembawa kayu bakar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pembawa gosip atau isu yang tidak benar. suka menyebar fitnah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[tex]pembawa \\: gosip \\: m enyebarkn \\: fitnh[/tex]</p><h2>SMOGA BISA MEMBANTU</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "didi-akan-melakukan-gerakan-meluncur-posisi-kaki-didi-seharusnyaa-792",
            "question": "Didi akan melakukan gerakan meluncur posisi kaki didi seharusnyaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>berdiri </em></strong><strong><em>tegak </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><h2><strong><em><u>maaf </u></em></strong><strong><em><u>kalo </u></em></strong><strong><em><u>salah </u></em></strong><strong><em><u>(^._.^)\uff89</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-dijawab-apakah-makhluk-hidup-tingkat-rendah-seperti-bakter-895",
            "question": "Tolong dijawab    apakah makhluk hidup tingkat rendah seperti bakteri dan virus memiliki organ dan sistem organ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Tidak, makhluk hidup tingkat rendah seperti bakteri dan virus tidak memiliki organ maupun sistem organ mereka hanya memiliki beberapa sel saja</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "islam-sangat-mendukung-sikap-toleransi-selama-tidak-berkaitan-den-423",
            "question": "Islam sangat mendukung sikap toleransi selama tidak berkaitan dengan masalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penjelekan agama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salaha</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penghinaan agama </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-dengan-arah-kiblat-nabi-isa-pada-zaman-dahulu-108",
            "question": "Bagaimana dengan arah kiblat nabi isa pada zaman dahulu ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>tidak karena kiblat sudah di ganti pada zaman nabi/setelah kabah ada dan dijadikan kiblat. </p><p></p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah;) </p><h2>semoga membantu:) </h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-dihasilkan-dari-laut-selain-ikan-kecuali-a-garam-b-mutiara-160",
            "question": "Yang dihasilkan dari laut selain ikan kecuali    a. garam\r\nb. mutiara\r\nc. agar agar \r\nd. sagu\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang dihasilkan dari laut selain ikan kecuali D. Sagu</p><p></p><p>karena sagu dibuat dari sari pati batang pohon sagu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanda-tempo-lagu-yang-memiliki-ketukan-kurang-dari-60-ketukanmen-208",
            "question": "Tanda tempo lagu yang memiliki ketukan kurang dari 60 ketukan/menit disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alegro dengan kecepatan 126-138 langkah per menit </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "item-penting-apakah-yg-harus-dimiliki-hero-claude-a-dhs-b-twili-118",
            "question": "ITEM PENTING APAKAH YG HARUS DIMILIKI HERO CLAUDE \r\nA. DHS\r\n\r\nB. TWILIGHT ARMOR\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. DHS</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena hero claude,adalah hero yang menggunakan basic attack yang lumayan menjadi sumber kekuatannya, selain skill skill nya. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-di-maksud-seni-tarisebutkan-4-macam-tarian-dan-darea-669",
            "question": "Apakah yang di maksud seni tari.sebutkan 4 macam tarian dan dareah asalnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tari melinting = lampung</p><p>tari reog ponorogo = jawa timur </p><p>tari serimpi = jawa tengah </p><p>tari piring = sumatra barat </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Tari Seudati\tdari Aceh Darussalam</p><p>2. Tari Saman\tdari Aceh Darussalam</p><p>3. Tari Pukat dari Aceh Darussalam</p><p>4. Tari Legong dari bali</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}